[練習]直播玩Poker~~~向世界冠軍出發

小弟平時都有玩下Poker
玩開好細,入黎吹吹水
交流下心得

PUST

Lm

真錢？

yes

PUSH

push~~

See you at WSOP

有無咩書中文推介/tg教下ok?